[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

各位手足，我地係V煞活動發起人

經討論後，最終決定以一個風險較低，又能達到同樣目的嘅方法去舉行當日活動。
因為集會申請、人手、器材、資金、電影版權等問題，所以最後決定轉做一個快閃遊行式集會。

內容:
有意參加嘅手足當日全日可以先帶定口罩、面具出街，我哋會於11月5號當日早上公佈活動區域，於當日18:00公佈活動範圍，並於當日19:30公佈最終目的地，希望大家可以於18:30-19:30喺活動範圍內行街食飯先，19:30再戴上面具步行至目的地。

原因:
因為近幾次活動開始之前，都有明確嘅時間地點俾班狗做部署，令好多活動未開始就俾狗咬，集唔到人。
呢個活動就同一般模式相反，先快速行動，再集合做畫面，然後快速散去。除左無咁多時間地點俾到班狗佈重防，就係可以令參加嘅手足完全融入係一般市民入面！令手足係開始之前完全隱形，仲可以入下附近餐廳，商場揾掩護，到行動嗰陣可以有一個突然岀現一班人嘅畫面。
"He was you and me. He was all of us."

今次算係拋磚引玉，希望打破狗重防同濫捕令大家入唔到場嘅僵局，令抗爭活動更多變化！窮則變 變則通！

另外始終唔係主線，最主要係想製造所有人一齊戴住V煞面具嘅壯觀效果，俾機會傳媒影相，反對蒙面法，打國際戰線，所以安全係重要考量，如果到時有咩唔對路，大家都可以即刻除低面具，二人一組混入人群以流水式散去。

Channel:
Group:

官方活動內容只會以呢個AC公佈

推

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

行動post推上熱門啊！

勁

推1/10

仲未買到V面具... 港島有冇邊度買到...?

推2/10

推3/10

Remember, remember the fifth of November ！

推4/10

推5/10

推行動post

推6/10

一點提議

攪手請與傳媒保持緊密聯絡
一來確保有noise，二來有鏡頭保護手足。

推7/10

推8/10

支持, 做個快閃式既試下

推9/10

推推推

我哋會聯絡傳媒

洗唔洗有個宣言？

P牌推唔到😢

去ssp玩具街買 好似好多返左貨

print一張貼響面都得啦

形式黎o者

唔係港島 不過同問..

推上熱門

好提議
第一次中環快閃都有一個短短地嘅宣言，幾有氣勢：

推推推推推推推

繼續推

推！

推上熱門！

行動！115 v煞

A4紙print，貼落口罩戴上面。
形式黎o者

推呀！

Remember remember
the 5th of November!

港島唔清楚
我淨係知深水埗有得買
再唔係咪印紙自己開lung囉

來來來

人民不應害怕政府
政府應該害怕人民

嘩好撚型濕晒

推翻上去

Remember remember the fifth of November

因為隨時畀黑警腰斬，建議寫個英文宣言讀咗先

人民不應害怕政府
政府應該害怕人民

信念不死 刀槍不入

Ideas are bulletproof !!!

推啊！

行動post

快閃係咪即係預唔到中老年人

巴打我認得你，你係當初開po既人
仲話未搞過集會無經驗想揾有經驗既人申請不反
無唸過你會親自上陣搞
我會支持你，到時見

人數固然越多越好，但呢類活動有一二千人已經好有畫面

多謝你

呢舊野唔係叫殺煞 . 人地有專稱

推!
重貨入面具, 已經開始派緊畀人!

人地係 叫蓋伊福克斯 面具

標題改翻啦風向撚

活動區域都可以遲少少公佈
唔好直接話咩深水埗區
用新東/西，九龍西/中/東etc
務求popo得最少時間部署
部署時間越短佢哋犯錯機會越大

請問咩叫殺煞
同埋有請問人哋有啲乜嘢專稱

樓主一路都叫佢V煞

OT 撚決定果日唔OT, 到時見

支持
希望可以提升文宣力

有個傻仔星期六會係維園派V煞面具

我哋會去視察一下環境，然後再plan撤退路線

邊度有面具啊

有手足喺維園派

自己印

負責任嘅搞手

入tg咪知囉

務求令個活動風險降到最低

Push

pishhh

深水埗玩具街

痴撚線好有擔當既搞手

推呀

推推推推推推推推推推推

推！！

加油

灣仔玩具街仲有貨
$29/個
係就係貴d, 但唔洗上淘寶, 唔洗去深水埗, 臨急臨忙頂住先!

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

深水埗玩具街$5

1105要炸國會 (戲入面炸我講)

琴日ssp買
都幾多貨
5蚊一個

Pishhh

信念不死 刀槍不入！

推下先

Beneath this mask there is an idea.

and ideas are bulletproof

Pish

其實呢個活動好正，多謝搞手

And ideas are bulletproof

行動 post

Remember remember,
the fifth of November.

大家一齊 #Remember5thNovember

#Remember5thNovember

幾好

#Remember5thofNovember

再推

行動po唔好俾佢沉啊

幫手推！

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

唔好沉

Good idea

push

CLS攪手

推行動post 啊

推，戴面具戴花

up

唔好沉啊大家

行動po又唔推

721 831 101

推行動post 啦

好俾心機整嫁推啊！

全新行動模式

Remember remember the 5th of November.

推返上去

#Remember5thofNovember

希望大家呢幾日用Twitter做下文宣
每日倒數
做大個勢佢

最好就係去D名人Twitter度Comment
#Remember5thofNovember
一齊推爆國際戰線

推行動plz

推行動啊

"He was you and me. He was all of us."

支持

肯推行動未

冇人推

推啦

29 咁人血饅頭嘅

人血饅頭唔係咁用喎

推

可以一試

Stand with Hong Kong
7 day until #Remember5thofNovember

全新抗爭形式 幫手推

深水埗 趣怡精品 $5個

不如讀V煞電視講個段再改小小？

可以參考下 不過現實世界比起電影世界更加黑暗

助推10

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

幫手推

7/10

8/10

9/10

10/10

力推

好有意義 推上熱門

推返上熱門好無

到時見

推返上熱門啊

推啊

熱門

幫推
另外我想知V煞面具係邊重有得賣?
深水埗玩具街?

11.5 順便搞埋 V 煞放映會
好多人未睇過

係啊！好似話好多間返左貨 去睇下

可以問下各區係4號搞左個先 炒熱氣氛！

可以阿，最好就十八區有放映會，好似之前逆權公民咁

一齊推！
【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

p 牌推唔撚琴照推
gogogo
推呀屌你

推爆佢

行動po 往死裏推！

信念不死！手足同在！

Ideas are bulletproof!

你要留意信得過既記者要黎得切

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

我諗嗰位巴打打錯字
呢個面具正名唔係叫V煞面具
叫Guy Fawkes面具
但套戲太出名 約定俗成叫左V煞面具
反而講Guy Fawkes面具無人明

有諗頭 推

slow motion殺共狗

推！
已經見到周街V煞標誌

呢個標誌好有意義
V for Vendetta （血仇）
我哋要清算黑警、狗官，為死去嘅義士報仇雪恨

V is the Roman numeral FIVE
FIVE demands, Not one less!

V for Victory
象徵勝利、香港重光、煲底相見嘅一日

空氣推

Agree, 所以都係叫返佢做V煞

行動po點解推極你都推唔到上熱門 我要懲罰你上熱門！！！

留個名先
想試呢個吹雞方法work唔Work

幫手推呀各位

好好既突破點

可以突破黑警濫補埋唔到位既情況

成功既之後主線可參考

盡情懲罰啦

pish

大大力推

行動post 無人睇

pushhh

推 新玩法

再幫推！

諗起都壯觀

有冇巴打可以幫幫我手買4隻? 依幾日番工買唔到...
夜晚交收...

推你上熱門！

有無人知港島邊度有得買

推

新式開花

推唔郁都推

朝早推推！

推爆

灣仔玩具街
$29/個

A4紙自己印
$0.5

餐廳，特別塲塲有哂cctv同人面辨識，啲popo一攞，喺咁先。

有冇巴打可以幫小弟買4隻 我比番水腳錢你再捐同樣錢比星火

推 啱啱睇完V剎 ideas are bulletproof

推活動

推推

行動post 推

V

搞放映有版權問題

都得

Poly 手足先記一功

多謝手足

推 11.5

Pish 但會唔會太遲出地點

大家改一改集會模式,,, 多留意平台, 然後快速集合...
唔習慣都無法..因為我地要變

我哋人人都係V

當年睇套戲真係覺得好震撼
但係完全無想像過呢幕真係會發生向自己身上！！！
發生向香港！！！！

Ln

支持樓主
逢行動post我必入來留言

remember remember the 5th of november
人地係炸國會喎 唔好侮辱V

今晚見

推 當日可能各區重狗

推 重狗都推 香港人真係要反抗

推起你

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

The only verdict is vengeance

借個位

11月5號不如搞番個全民V煞日

英雄所見略同
正因為我地唔應該驚政府，我地更加要搞全民V煞日

幫推 大家快D買定面具

推返上黎

希望今次大家會有個目標唔好最後大家鳩企

g持樓主

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

remember remember the fifth of november 1

remember remember the fifth of november 2

remember remember the fifth of november 3

推
11月2，維園見
V is all of us!

新post!

［行動］V煞：永生難忘的11月5日。新模式行動 V is all of us終極整合！！

推2/100

推3/100

［行動］V煞：永生難忘的11月5日。新模式行動 V is all of us終極整合！！